係hall可以食乜嘢

個hall得熱水爐 仲有碗同餐具

除左杯麵 印尼撈麵 仲可以買咩返黎食

買個電飯煲就可以煮到好多野

碗麵

電磁爐都冇個？

女

assignment

啱啱搬入黎咩都未買

我想食飽肚嘅嘢多啲

打bino

麥麥送

屎

請賜教

蝦春卷

哇好正呀
可唔可以分d比我

有熱水爐 仲有碗同餐具比你揀
任食，我請